一句講哂，支唔支持香港填海

支持 反對

早幾日 1100 幾個支持, 5 毛打晒飛機

想支持既撚人唔該睇完呢個警世post先

人工島呢個concept 係咪傻撚左？

林肯
#116572
個人支持原因:
1,增加香港國境
2,新填海區先起基建，可以有更好規劃
3,認同人口政策先係問題，但如果香港控制唔到150，咁係咪乜都唔做
4,有人話4000億攞嚟起醫院好過，但其實政府喺哩幾年前後已撥四千億起/重建醫院，至於話4000億可以起到幾多公屋嘅更傻仔
5, 填海工程由咩承建商接？近年嘅三跑填海過半係韓國承建商中標，而上年開始嘅東涌東新市鎮填海係由港資(利基)同Samsung 聯營投得
6, 有地都係起豪宅？ Supply and Demand

5, 填海工程由咩承建商接？近年嘅三跑填海過半係韓國承建商中標，而上年開始嘅東涌東新市鎮填海係由港資(利基)同Samsung 聯營投得

關鍵

仲係支持多過反對

我唔玩了

香港先獨立後任佢填.

連登都係少眾

樓主有咩原因反對or 支持

呢次我跟 #116572

支持填海.但不支持填個人工島出黎.

多謝你信共府, 貿易戰靠你打頭陣

係禾, 同 #1 條 LINK 一樣

多謝你幫手推

支持填海=/=支持填東大嶼山

等 林肯 #116572 解答你

投完又投？
投到得出想要結果先停？

無指定地方

英國脫歐公投都有人話要再投過啦
何況連登

投到啱聽為止

只要包一包裝，政府又可以曚混過關

拎d新移民去填海我就支持

包容下啦 h unter